dinner...

正野

屎屎

左邊個舊咩黎
荷葉飯

用緊Nokia ? D 相咁低清

唔食瓜肉？

笑咗

可唔可以disco

個冬瓜第幾手？

好有貼紙相feel

羊B雖然肥
但係靚仔過我多多聲

食咁少？